{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036412",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양구 하리147펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00時で、チェックアウトは11:00時です。 追加人数がいる場合、追加料金が発生し、ペンション管理人とご相談ください。 追加人数を含む予約は宿泊しなくても追加料金が発生します。 ペットの同伴入室が可能な店舗以外はペットの入室ができません。 付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合がありますので、重複予約にご注意ください。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ご予約のお客様は、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車が可能で、渓谷に隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、追加料金が発生し、ペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数を含む予約は宿泊しなくても追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数を含む予約は宿泊しなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な店舗以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差はありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合がありますので、重複予約にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "ご予約のお客様は、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車が可能で、渓谷に隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 404
    }
}